其實，好多蝗自己都覺得捧得唔光彩

不過借問聲點樣可以俾個盃利記？

靠黑入決賽梗係唔光彩啦

喂

還返個盃比猁

可能蝗都想還
有咩方法

其實我冇咩要求
係睇唔過眼啲蝗拎完串柒柒以為自己真係咁勁
又顛倒是非，柔道變沙拿自己痴埋去
班蝗攞得黎承認自己出術我已經收貨

佢地知錯嫁啦，我班蝗friend都認哂衰仔
話想比番個杯我地